住係屯門 你問我答

自爆既唔答
其他一定答

怕自爆 唔問啦

讀邊間中學

住邊都可以問答

咁你問我咩名 住邊我咪jump得

大興村既

咁好多其他區既巴打都想知架

唔問啦 驚自爆

自膠 對唔住痴線巴

大興邨商場天台仲有無野玩

依家少左好多啦 幾年前多啲

大興天台整梗 細左好多

男定女？

有丁丁

有無牛

想養 睇中左一隻紅色既巴西牛

咁有乜好問？返屋企養牛啦

屯門 有咩地方好玩

市中心有咩好食

其實我覺得冇 可能住得耐左
要講就蝴蝶村可以BBQ 重可以游水

靚唔靚仔

市中心多數都係連所店 冇咩特別
要講就榮式燒雞排

唔靚仔

問多啲

最憎邊條輕鐵路線

614 614p 冇得去屯門站 要係市中心轉

住屯門邊到

咁都開你問我答

不了 怕自爆

咁你問唔問啊

好唔好住

其實幾好
物價比較平
依家岀市區又方便

多唔多南亞人？

細過24歲

一般般 未去到有困擾既程度

有無拍拖

冇 最衰都係唔靚仔

去屯門洗唔洗帶回鄉証?

唔洗 八達通就得

騎牛有咩要注意

要穿護陰 如果唔係會頂到丁丁

多唔多道友？

三聖 碼頭 市中心定景峰果邊？
大概

屯門最好食係咩

我覺得唔算多 可能我唔知啦

我覺得係龍門居既宵夜

不了 問其他啦

除左西鐵站下面 其實有咩busking 位好介紹？

屯門係咪好多色魔

多唔多夜晚係街流連嘅後生

屯門碼頭個到好似幾好

買咩牛適合係屯門市中心騎

多 都唔知咁夜唔返屋企做咩

黃金海岸
有隊野weekend會去唱K 好撚難聽都有人圍

冇見過

樓主無照過鏡?

有一種日本細細隻既幾好騎
唔算好貴好多人騎

有 但係唔會非禮自己

我都住左25年， 跟住搬左去洪水橋

住瓏門高層單位 你問我答

屯門好住啲定洪水橋

啟豐𡂈邊？

有錢人

黃色海岸好少去
多數都係市中心同新墟

係海邊個到

鄉下仔未去過屯門 係咪有賽牛睇

嗰位幾好 但驚邁亞美啲住客投訴
你知香港人幾鐘意玩投訴啦

有
可以賭牛 可以買wp咁

其實屯門真係幾好住 可惜出九龍港島真係好唒時間

樓主係咪讀佛教學校

除左唔可以太夜之外都幾好
咁就好似冇啦

去觀塘 將軍澳嗰頭真係坐車坐到暈

出市區係咪要好遠

Busking 多數夜晚玩先有feel
不過係海邊玩音樂真係好正

依家都算好左 岀市區都幾好
不過就寶琳 柴灣就好遠

都ok既 好左架啦
依前岀CWB要1個半鐘

有無屯門傳聞分享？
各類型

好似TST咁 個到就好正啦

係 因為有西鐵出 唔洗係條垃圾屯門公路出 不過如果係九龍返工一日來回都用左2個鐘

真係冇啵
可能係我見識少

聽講友愛村好多積屍氣

係啊 住屯門就係嚟到唔好

好似好多人jump

凌晨2 3點去蝴蝶灣行下 一定大把朋友仔陪你玩

次次新聞報親都係友愛

安定都有啲 夜晚行有啲怕

好多mk仔

讀緊書?

樓主你係咪契弟

我個樣似契弟咩

係

係附近班金毛死mk聚埋懶型 又唔知自己柒

屯門友留名 有咩野好食/平？

好撚多 mk仔冇錢就要bbq

我推薦龍門居既仙桃居 平靚正

你係我同學?

相認

可唔可以講多啲

邊年中學畢業

置樂小曼谷啦
排到仆街但好控食

不了 會自爆 都係唔好認啦

同意 又平又好食

慕容公子師弟？

不了 想陰我 真係好似道友

係咪周圍都係牛？

係真既都幾仆街 不過係幾平既

老闆老母做果陣最正 呢家不了
雖然塊豬扒仲幾好食 但細左一半有多

係 有野生 有人養既
唔同國家既都有

新墟小曼谷都幾正架

有食啊 但自己唔係好食得辣所以少食

龍門居緊係手抓餅 雖然比出面貴好多

話說殺你亞個商場入面開左間印度定泰國野 有冇巴打食過

泡沫茶既糖水

5度？個老闆串過馬撚喎

唔辣都有好多選擇
釀雞翼同海南雞飯好好食
雞串豬串都唔差

幾正 不過好易飽

咁係好食嘛

冇啵 唔知邊個商場

講海南雞我都鍾意置樂味皇

都係 啲珍珠奶茶都好飲

成仔記無得輸

新墟嗰間啊

呢排熱到飛起
你喺嗰度耕田係咪好攰
有冇諗過訓練你隻牛幫你耕
同埋今年你d收成點樣

雞豬串 同埋豬頸豬都幾正

巴打平時係屯門玩咩？

屯門撚lm

覺得大興恐唔恐怖

成仔記好平好抵屌 但係味道就一般面舖咁 好似話個辣汁先係精華

甘刀可以你問我答=.=

都幾架 多mk又多單自殺
夜晚行都怕怕地

5p

仁愛堂碌齡

以前辣汁幾滴已經好辣好正 不過依加放一羹都好似冇咩味

都冇咩挽 睇戲多

你2後5好入波po👌🏻jer死你

街市入面個間正啲 但成仔記辣油堅無得輸

仲有得碌咩

寶島好唔好食

對不起 禾艾波台

冇左啦

而家啲MK怕佢有牙 個個都瘦到得棚骨

唔知 幾年無碌
睇戲多

小弟見識少 唔知邊間

屯門邊度最多mk?

人多嘛人地

邊間中學？
啡？
純真？
酸到？
白鳩？

我覺得大興

個人覺得狗也不屌
啟豐全部都劣食

個個都睇戲 窮丁表示慳埋睇戲錢

入夜新墟我覺得多啲

新墟睇戲平嘛 所以先去睇

紅橋都多

有乜撚嘢自爆？
我住大興村附近
定樓主係讀淨低果間？

你胡力威喎 係咪有係仁愛操？

不了 問第二樣啦

雖然唔睇戲 但成日買凱都爆菊當零食

有去操過 去左健心

巴打有錢 我都好耐冇食過爆菊乛

肥撚表示冇決心

咁有乜好問？
你又無爆年齡
鬼知你中幾咩

恆心真係好重要 做一兩日係唔得架

有個屁 窮到燶

問下屯門既事

就黎夏天好想黎一次成功減肥

我自己都住屯門
問黎做乜

爆菊幾錢一份

咁巴打你邊間

去力威 之後就溝死女

而家又唔係我開你問我答

16蚊細 夠你食到爛口 仲可以兩溝焦糖同朱古力

醒左喎阿羊

平過ua好多 係我嚟啲窮人既恩物

凱都垃圾
有啲戲無得睇
近年都係去巴倫紐睇
仆街$22一細筒

識食一定買完飛過去凱都買爆谷

巴打幾醒啵 學到野

坐輕鐵係咪好多人唔比錢？

屯門撚留名 龍門居小曼谷咖哩屋果啲食到厭 仲有咩好食？

味道唔差 仲幾平

好多mk懶型唔比

景峰勝在平

其實係咁多到

係 啊叔小朋友咩人都有

有一間叫雲串燒係田景 豬頸肉幾正架

邊到最猛鬼？

友愛村

景峰滙景串燒 平靚正

雲貴風真係中學食到依家出嚟做野都不忘一個月去食返一兩次

屯門邊個海灘最靚，水質最好？

屯門碼頭有咩好食？

應該黃金

冇

黃金都算係好啲

冇咩去個頭食 所以答你唔到
去食過既都冇咩印象

咁屯門有邊間雞煲值得推薦

TLLF

置樂東城隔離有間唔錯 豐景園既百樂門都唔差

好食真係好少 主要係平為主

有朋友係新開個陣食過
佢話每枱都有漏單
等食物又等好耐先到
味道正常
不過無下次

thank you
下次去搵下先

咁都開到你問我答
再進化落去係咪變 有上連登 你問我答

小食雞煲 都答你唔到

有丁丁 你問我答

屯門vcity個邊有咩健康野抵食

ok 打消左我試嘅念頭

上海婆婆 新墟有間tomato 又平又健康

唔係執左啦咩？

覺得屯門邊間中學校服最靚？

有一間素食店係新墟 不過未食過

你巴定絲？
我都住新界

呂祥光冬季

魚肉腸淫絲 我巴

有追po

我有追你啲po

你住屯門邊區

屯門就係一個區
魚肉腸你係真絲？

我指近咩位置 別裝傻
真絲

唔近碼頭 住置唔多講
咁你又係屯門撚

我之前係 早幾年搬左入荃灣

點解屯門區咁多癡線佬

入嚟玩個陣揾我胡師傅帶路 一定安全

市區都多架

入咗屯門做嘢，發現特別多

真係姓胡？

碼頭多啲

仙桃居真係狗也不屌

有牛？

牛你老母

認真咩 成條地毯咁 btw講男定講女

覺得屯門邊到地理位置最正？

之前喺巴黎睇戲隔離有隻老鼠經過
嗰次之後就無去過巴黎

宜家真係咩都開 全港起碼都三分一人去過屯門啦

我都大興邨學校grad
利申 絲
你住邊頭呀 我都住屯門

咁重有三分二人想知架

唔係好明

唔係 外號嚟

上面有講

咁多牛點行

有行人專用徑架

過咗青山灣之後有條小徑入海慧花園，行行下會有個灘仔，冇人去，水質比較好
黃金海岸執到過真既咸魚，不了

賭賽牛，可以去邊度睇賠率

即係撘車出去九龍港島其他地方邊到最方便
我覺得係置樂，乜野地方都一車到，睇睇樓台知唔知有咩地方係咁

hi 兆麟撚

市中心

天水圍鄰居say個hi

碼頭撚留名

事頭婆衰到無人有，不了

呢間無食過但好似有雜誌賣過廣告
隔離啲大排檔執得都執晒
以前打完波就去個堆排檔食飯

真，呢排成日都見到
都唔知係咪啲人壓力大痴左

Hi

好多人負評個老闆 想知多啲

香港賽牛會
主要係星期二六 係屯碼牛場跑

我覺得係市中心
又有西鐵 又多巴士

屯門有無曲棍球打？

唔知啵 屯門冇溜冰場

樓豬有冇玩咩運動

依家就跑步多 中學個陣都有打乒乓波

聽講樓豬真人玩港隊 好撚型

我都想 乒乓波多競爭

以個留言夠50正評，我貼樓主正面樣

馬體會岀左局啦

利申，之前樓豬溝過我

想睇就正評

碼頭撚
出市中心要半個鍾，屌你老味

有506同輕鐵都要半個鐘咩

506兜好耐先到

計埋等車，我地天水圍要成9個字

有咩好野食推薦

小丸子

搵日入屯門睇牛
有沒地方介紹，市中心多唔多？

屯門絲打揮手 讀咩幼稚園同小學

有冇去過泥圍街場踢波?

Pish

䆁記？

有冇三聖天后巴絲

係邊區返工

樓豬丁丁好細？

老友話三聖有間士多有個太子女,好靚又勤力,佢同d車友假日踏單車都特登兜入去買野飲

堅唔堅?

蒙恩

咩位置？

太陽島，台山，李琳明

唔清楚,應該有餐廳個邊掛

有冇故可以聽下？

閘口個頭

老友話報紙檔隔離
原來三聖仲有報紙檔?

呢一兩年都好少過去

我附近

眼見屋邨仲有依d小店好難得,真買小見小
有時經過d屋邨見有小店都會走買下野,當支持下(雖然幫得唔多)

邊間?
住係隔離屋苑都唔覺眼

住緊友愛

好多餐廳個邊,報紙檔隔離

琴日跟老友踩車,順便甩入去,但好似唔係度

有無碼頭撚? 平時返工要坐成粒鐘車...屌...

碼頭好多野食

屯門係咪好多人叫啊峰

細佬我係其中一個

屯門最仆街嘅係較近機場但要兜大圈先到機場